(台測)新鐵甲威龍

睇清楚時間幾點播
關ADBLOCK先睇到V台 順便開返個FLASHPLAYER
有OKRU睇
<GOOGLE睇唔到解決方法好似係 BY伯爵

以2028年的底特律為背景，2028年跨國企業Omni Corp已成為機器人科技發展的核心，他們超卓的表現更引領美國於世界各地的戰爭中取得勝利，然而由於對機器人沒有人類良知的意識和思維的顧慮，美國民眾和國會議員大多反對在本土部署機器警察和士兵；而接下來Omni Corp公司更希望能令這種科技更加普及化..

3 00AM左右播了 隨時電腦大爆炸

裝左睇V台就唔會見左上果舊野